夜裡會突然札醒 然後想起你

被分手的第三天
瞓咗三四個鐘後札醒
你話你頂唔住我有時會工幹 一去就幾星期 所以分手
但你同時又話又有系草一直都有陪住你 仲知我地之間好多野 有同佢講心事 你話你冇考慮過佢 只係對我感情淡咗
我知 一切都只係藉口 其實 多多少少你已經變咗心 當我唔可以喺香港有個實體咁陪你 而同時又有個人時常喺身邊 我就已經輸咗
點解要上莊 未上之前都話會出事 一開始都話唔上 唔上咪唔會日見夜見 唔會有咁多誘惑
你話分手後仲可以搵你 你會照覆 但hide咗ig story 我冇得再睇 冇得再遠遠咁留意住你..
我真係仲好愛你 試過挽回 試過重新開始 但你話時間唔啱 所以我選擇放手